UK 大學 business school 之選

想請教一下各位係UK 留過學嘅巴絲

1. University of Glasgow
2. University of Warwick
3. University of Manchester
4. University of Leeds
5. University of Exeter
6. Trinity College Dublin
7. University of Sussex

睇國際排名 大概係 Warwick > Glasgow > Exeter (然後有人話 Leeds 狗也不

想問下啲Locals 係點睇, 邊間 University嘅business school 好啲, 啲風氣係點之類，感激大家

主要會係想讀 Econ, digital marketing 同 information system (library science) 個類

Business school 同econ 有咩關係？ 你想讀嗰三科差咁遠？

一定係lancaster

我蘭

Warwick>>>Manchester>Glasgow = Leeds>求撚其

Warwick最好
Manchester 就大學出名
Exeter名過其實

利申 讀緊Exeter非商科

oxbridge>>求撚其

Why don’t Cass?

唔係藍絲大學咩

真 成班大陸撚

點解既

建議 LSE

6. Trinity College Dublin
依間係 Ireland